北美撚，四大聯賽都相續停賽了，真係要睇 XFL 了

剩返 MLB 未叫停 spring training（講緊會想停）， NBA、MLS、NHL 都相續停了，真係要睇 XFL 了

NHL未停呀？MLS就是鳩但啦

MLB 都叫停了

NHL 一點鐘新聞會，吹風係停呀

唉 停埋真係無晒嘢睇

四大幾時有MLS
MLB, NFL, NHL同NBA喎

NFL off-season 咪有 MLS 份囉

冰曲都停lu

而家MLB meme話
NBA同NHL都suspend
但Manfred都仲未肯suspend任何Astros player

屌好彩前兩日去睇左場Canucks

NHL都停埋不過我捧個隊都入唔到playoffs

xfl都停賽

Vancouver 巴

得NFL 係好睇
而家未開季

係囉，今朝先講；現在真係得 ufc睇

WWE都無停

睇打拳啦

demko